連登仔, 係時侯出動啦! 狗衝搵伯母!

台新郎與「美魔女外母」合照 網民驚呼「根本是新娘」 [url]
[/url]

D 評語, 如果你唔講, 真係以為係連登仔係度討論緊

留名睇高清圖, 同個女張相

快點強姦我下面果個

有無連登仔係個邊留過言?
個個都話狗衝伯母

快點強姦我上面果個！